dllm點解咁多成人用特惠飛

點解我無

你無燃用
無guts

Do de do

未用過答你唔到

白卡